{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_044127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0000194",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "거제 가배량진성(巨濟 加背梁鎭城)"
    },
    "text": "巨済市東部面に位置した朝鮮時代の忠武公李舜臣(イ・スンシン)将軍の関連の城郭は1991年慶尚南道記念物に指定された。この城は全体の面積が4,920平方メートルであり、周りは1,495mで構成されている。誠意の外部はソンチュクに接して城郭が積もっており、城はカベリ村の中央に位置している。この城は\"優秀軍ジョルドサヨン\"と呼ばれ、南20里に位置しており、石垣で囲まれており、高さは13隻だ。先祖37年にこの城は高聖賢(コ・ソンヒョン)のドゥリョン捕虜移転し、仮には万戸が置かれた。巨済郡の南、東部(トンブ)面にはノジャサンが位置しており、ハクドンマンとユルポがあるだけで海岸にはオアポが深く入り込んでいる。慶尚道水軍節度射影は、朝鮮王朝の世祖時代に巨済面サンダルドに設置されており、李舜臣(イ・スンシン)将軍が再びここへ優秀を設置し、城を築造した。先祖34年には統制営がここに移転されたが、1604年には高聖賢(コ・ソンヒョン)ドゥリョン捕虜再び移転された。現在残っている城の周りは146mであり、城壁の最高の高さは4mであり、最大幅は4.5mだ。誠意一部には防御のための号が設置されており、山の峰にはやぐらの敷地があり、城の内部には瓦片が発見されている。統制営の官衙にはまだも礎石が残っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍は何時代の人物ですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍は朝鮮時代の人物です。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭が指定されたのはいつですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は1991年に指定されました。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の面積は4,920平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の周りの長さはどれくらいですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の周りの長さは1,495mです。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭はどの村に位置していますか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭はカベリ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は石垣で囲まれており、高さは13隻です。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は何年にドゥリョン捕虜が移転されましたか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は先祖37年にドゥリョン捕虜が移転されました。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は何年に統制営が移転されましたか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭は先祖34年に統制営が移転されました。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の城壁の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の城壁の最高の高さは4mです。"
        },
        {
            "question": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の城壁の最大幅はどれくらいですか？",
            "answer": "忠武公李舜臣将軍の関連の城郭の城壁の最大幅は4.5mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 431
    }
}